我有粉嶺golf club會員 你問我答

呢兩日見到fb好多fd share阿叻同陳淑莊段片

先知有人想搞個場

我睇左d資料 覺得塊地真係有d蹝

用黎做私人球場係有少少以權謀私

但係我又唔覺得收返塊地係應該用黎起樓

做自然保育我個人比較buy

有唔少工業用地我認為比較岩用黎起樓

有咩想問可以下面問

屋企廁所幾大？

屋企廚房幾大

點入會

點解係會然但依家先知 好似都講左好耐

The HK golf club
有錢都入唔到 全香港幾多有錢佬仲係排緊隊
我先唔信有會籍嘅人會上連登

不嬲你問我答post都係尻吹嫁啦